% Section: Languages
\section{語言能力}
\begin{cvtable*}
  波蘭語 & \textbf{母語} \\
  \tablespacer

  英語 & \textbf{精通} \\
  & \small{IELTS Band 8} \\
  \tablespacer

  中文 & \textbf{精通} \\
  & \small{華語文能力測試4級 \md 新HSK 5級。 工作上的溝通沒有問題，會快速打字以及閱讀中文資料} \\
  \tablespacer

  德語 & \textbf{普通} \\
  & \small{Goethe-Institut Zentrale Mittelstufenpr\"ufung (C1)}\\
  \tablespacer

  俄語 & \textbf{中等} \\
  西班牙語 \\
  \tablespacer

  日語 & \textbf{略懂} \\
  & \small{另有韓語、保加利亞語、挪威語與世界語之基礎。}
\end{cvtable*}
